18-electron rule 香港 新旗

分子式徽號設計
來自 18電子規則
原素週期表第18族
如18粒電子嘅氬氣, 地球普遍存在, 制造燈胆, 螢光燈, 滅火筒等
就連水星, 火星, 土星衛星都有氬氣, 代表為未來奮斗, 光復香港

三點支撑, 物理學代表結構堅固
以等邊三角六個, 代表電子軌跡, 代表香港十八區

黑灰藍, 代表水
淺灰色, 代表冷靜, Always Be Water

一生二, 二生三, 三生萬物
呢個淺灰色
我稱為 3號灰
排除色顯單位後, 各數字單獨相加, 都係3嘅複數

原來今日, 已經係612後
第一百零九日

2019/0921

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

分子式徽號設計
來自物理學 18電子規則 18-electron rule
代表香港十八區

黑 黃 版

灰 色 版
黑灰藍, 代表水
淺灰色, 代表冷靜, Be Water

暫時咁多張旗最like呢張